［I/A]Puzzle&Dragons[64]正皮係比小妹既

俾o左負皮

仆街 樓上係雞

樓上係🐔

仆街 樓上樓下都係雞

樓上係雞

第2個正皮是我按的。

呢個位好似安全

個名無中文字嘅 係雞

人間有愛

最後1粒石開埋佢

我係雞

有無ching可以借我綠冥龍？
用完即del

第一個正皮我俾嘅

挑戰負皮上限

你已對這討論評分了

依家係咪負皮愈多愈威

鬥快比負皮

根據正負評統計 我估大約有50人入每日入呢個post

有學問

Ching ho ball

差d one shot kill

喂 咁我第61個post 有成100個負評
係咪你地開分身呀

擺明啦

我屌 又輸左 仆街佢10回合加攻 回唔起

下 點解咁早重力？

磨完999先開曬d技殺呀ching

俾左正皮抽風神

去左cc台call馬 憤精最中意負皮抗議

有10%重力咪磨住先

點知

你抽左人地隻風神

再打啦

宜家啲街場見到4暗娜係咪覺得我會嚇4次磨啲mp

乜暗娜招技唔係嚇咩

佢入嚟企半分鐘先禁ready
9成逐隻睇我繼咗乜

抵啦

我會俾佢嚇到即刻課金

跟住打完一見你個RANK就出哂水

小卡中志效

我去企帶開5隻喇叭 有點驚

隻野唔係會回番100%血1次嫁咩

快d買 隻碟好高汁 入面好多圖睇

打到50000001血開晒技轟死佢

總知一入你綠帽然後10% 之後1c磨完個盾開曬d重力然後明王殺 就收工

睇下都唔比咁惡

好怕 有人打黎

30%30%10%10% 20%明王

好似唔夠

1. 一炮加10%
2.磨到佢回血一次
3.回左一炮再10%
4.磨到51%開晒重力最後明王

以上動作
1000turns turns內完成

你試下條友29分入嚟再用你半分鐘睇你乜技

可以嘅最好skip24，除非你打得太大力

105371423
招朋友/親友

睇咗咁耐 無人個pad id個數字細過我

見到巨頭喎
唔嚇死先奇啦

on9 game
之後點打8龍同9龍

飛行mode

好野仆街了

計完數都係唔得

屌早知落多隻30%重力

50x0.7x0.7x0.9x0.9= 19.845

我連雙周龍嗰啲都skip哂
又多體又冇得禁

Rich到

8龍我知點打
但你班友又一定唔會有齊俾我🙄

水無傷隊

仆街黎 一隊

結論係水寶打唔打到兩千萬

咩來架

但50%佢就會 回100%

好計到好準

Padpost軍階
唯一ching0神>巨頭>>>>>>>>>>||>>>>>>>>>>>>🚀>一線神>天神>大神>0課狗>重課狗>>>>已棄9up usher
😞

仲有冇人升水飯龍？
打多30隻左右生食

火打木打少一半呀

0課狗留名

Usher留名

扣35度唔得咩

usher留名

角球定桌球先

usher

泡狗>>>>>>>>ching0

🐢頭

我打呀 想升2隻
8點左右ok

雪溪叉撚住用咩隊打?

水減100%

ok
我8點召喚你

課完好似無課狗留名

冇得空轉好痛苦

點解0課狗會>重課狗
利申0課狗

白狗女

課完都係要磨999 lm

我要先捱10回合150%攻UP
再打到50%下1次 回番100%1次先
再磨999
磨完999
再打到5X% 再靠轉珠打到落50%以下先可以開晒D重力殺

哇正

用港女頂唔頂到 加攻個陣

你新黎架🤔

點解你咁複雜

mp 7064 9597

重力%唔夠

磨左百幾回合先發覺

白貓挽家教禾地零課狗大晒😂

如果出左錯1次
我1粒石刀矛 我會直接DEL驚

白課刀要課

零課又中唔到 果D先最惡

無港女？你磨完盾到51%可以次元師》宙皮》哈仔》明王應該ok

阿真玩咩驚都係咁

我就係最惡

岩岩玩番
之前主玩暗隊
矛升港女 冇富皮

冇零課玩家玩 你班重課狗邊有驚課

磨左333 好似1個鐘啦

有冇手足企MP

咁快開信打 升埋先嘛

0課狗重唔重要我唔知 不過無⚡pad一早執左

企一陣先ok

唔夠297 要打隻番黎

入得

我反而為打呢隻食左2隻297

樓主係🐔

你們都是雞

miru輕鬆過

到底邊個ON9發明磨999

想死

無人叫你磨喎

磨練我意志

當年我3c磨死過暗宙

搵個話得事嘅同我講數

講

凍擰茶召喚

我每次抽金龍機平均十抽七金，抽限神機就十抽四虹，每抽九次蛋就賣三隻做MP，賣夠三隻就課多一次85石，依家我抽了六十次金龍機，抽咗一百一十限神機，請問我課咗幾多金？

用港女點組先可以過到白100體白盾

80465235

如果我用itunes backup左個帳係電腦到，人地係咪就算拎左我048 我都可以入返個帳??

你夠就quit is ok

難講 要睇朋友有冇入多比你

3份2

32隻
你想打多D?

冇所謂,我生食

等睇數神解答

俾人引繼左咪入唔返囉😂

有無巴打可以借隻轉生白虎黎過lv11

有冇方法防比人引繼

賣哂個ac 入面啲嘢

自己引繼一次咪得囉😓

每個月自己引繼一次
引繼完要等一個月先可以引繼

但唔係要有兩部機咩?

= =

夢川エマ = 赤根京 Muteki本番解禁

47560212

禁慾一個月！高橋しょう子懇求男優爆插！

上左熱門

渣ga

105371423

招朋友/親友

計完

金龍60抽 每9賣3=54隻賣左18隻剩6蛋 每3課85=18/3，
assume事先課左60抽*5=400石/85=3.53pack
+6pack
剩6蛋

限神10石1下
賣完金龍剩6pack*85=510石
抽晒51抽+剩6=56 9賣3=54賣18隻 剩2
賣18 每3課1再課6pack

6pack 300石再30抽+剩2=32蛋
32/9=> 27賣3課1pack剩5蛋

屌你老母1pack有撚用 一口氣巨頭化搵朋友課多3pack抽埋個29下
340石
抽29下 剩50石 搞掂
點撚知要找數
29+之前5 34/9 結果要賣多3隻 又課多1pack
剩7隻 (我建議110->112抽 課多pack好收尾)

結論
頭300石not enough info唔知你儲定課
assume初頭課左3pack+45免費石
如果儲就無視

之後6pack找金龍機數
限神找數又6pack+1pack+3pack+1pack

total 17pack 而家有135石打超金
+optional 起手3pack

=.="

驚入面有人同禾示愛

我夠了

抽幾多同課幾多好似無乜關係
要睇單先知課幾多

真。數神

差6場

冇體sor

驚入面有3個人同禾示愛

鐵丁已讀不回

佢變左 依家工都唔返 我好擔心佢

磨左2個幾鐘

嚇撚死

好彩完美跟劇本

狂用10%炸到 岩岩到50.x% 左右

再儲番個重力 岩岩用10%儲番 再磨幾多關就落左50%

岩岩好夠炸

錯左一步就磨到天光或左會死

媽呀

佢又去左日本

潛龍殺手 比雅雅食

非洲熱唔熱

negative

白虎

有冇巴打仲未換20LV友情蛋

岩岩玩返FD LIST無晒人
求加好友
有轉生奇撚 轉生濕婆 轉生月讀 但都好低LV
172 393 584

師兄我係唔係ccpost見過你

潛龍，勿用！

笑死

醒左

訓啦

JR話請我！

Mcg笑到成個港區都醒晒

新幹丁

唱左出黎

巴打係咪未換

港女打lv11 洗唔洗297佢？

唔297嘅寵用得咖咩

用緊

串到

又串

神又點醒人

俾唔俾

E隻野幾時有得打

矛佢進唔到人妻

Lv11 點磨999回合？

百花繚亂

百花唔是N咁多隻抽1隻黎打嫁咩

入去第一層見唔到就走

巧似係最尾果層黎

如果pad有揾配音 課死唔少人

8861 5498
贈龍地獄級

未有配音都課死唔少人

d女角出技就有女女叫技能名

Padw有配音無人挽

7898 2348
贈龍

咁打多幾層唔見再走😑

百花1 係咪都必掉EGG

喊左無人打潛覺
3381 0204

去曬極3打

今日禁咗30粒 營養目標達成

閃光係唔係到，打陣機宙

大神又打機宙

離晒地

差唔多瞓

他媽他媽

今晚我想同你瞓

風神為記認

屌你屎眼

🙄

巨頭同緊MC訓

pad肯係張圖寫返係咩畫師畫就好

大家一齊手動呼吸

光風神up😤

加具土係雞係公廁

有矛人一齊打百花2

上次比閃光神carry拎咗石

無記錯百花2 d野成日唔跌

清左d降臨之後一抽比克ching

不嬲唔係100%掉率

好伏
8層有4層唔掉

新暗印招技好ON9

成日一野自殘 唔敢開

我印象中百花1 d野跌得多d

宜家百花1 2個pool大到痴線
除咗拎石都唔好叫我入去

yes 個陣我想要隻豬8戒打左勁耐都無最後都係等佢出算

有街場 幫手打左

屌暗娜成10萬血

都係乖乖等降臨 2次都唔中

一層有10幾隻野 邊有咁易中
宜家仲要連異色都塞哂落去

今晚搞多隻白虎BB算

我暫時咁樣O唔OK

暗娜 轉生白虎X2 新暗印 泳裝黑盾[騎水契]

你用Sx章玩住先好似係

加埋好似加5個

泳盾有? 冇留意

2U 1S 1SX

當時為左J佢 晒左我30萬MP買番黎 搞到冇得買 埃龍

好好J

以為你岩岩玩

4805 8541
龍果
你帶火隊隊長

咁多位巨頭...想問下成就送果個贈龍 有冇防坐2倍up架

唔好答"mp shop任換架喎" thanks

慘得過買萬聖咖喱？

mp shop任撳架喎

好感動 食聖誕龍超成功

4805 8541
龍果
企位

火隊隊長

真係買唔到既
就用轉生洛基頂住先啦

mp shop任買架喎

強龍 變0

你都係任叫

駁唔到

韓國雞

6106 9605
龍果企位
13 SB
火隊隊長

我想問下係咪最好 都是但塞D怪 去比隻野繼承 防BOSS 降CD

又傷害我

有冇人呀

你想傷害我先

至少招二招要有用

白虎 塞邊隻鬼落去好

水契

打完齋唔要和尚呀

挑戰關真係好有以前玩pad既感覺

明明係你

巨頭們 唔好騎劫小薯個問題

你係雞咋

巨咩頭呀
巨頭去左扑我條仔呀依家

你先係臭雞

閃光又扑緊MCG

邊個蝦寶寶,邊個就係雞

邊有咁多水契

依家任叫

臭還臭
雞還雞
唔好拉埋一齊講

張信用卡碌爆左典算

好似怪錯人
唔見巨頭開台

寶寶們要團結

巧

樓上全部都係雞

你也是

禾依家唔G 夠唔夠極1打呢

一直都團結

碌第2張

碌媽咪嗰張

禾想問

信封開果D地下城

可唔可以協力?

洗唔洗人地都要有E個信封先入到場

有冇巴打長掛呢隻，或者可以借俾我用下？

屌，半自爆左...

啊真你唔係寶寶喎

我就係寶寶 唔洗扮

bb唔是寶寶是什麼
你港

受里係雞

有無人可以帶我打挑戰lv10 入boss唔夠技用

唔係我 ho ball

有無人刷龍果？

有無巴打可以大發慈悲，打一打雙極3，23層各龍應對方法出黎

暗雅隊

打雙極轉得幾c

比人carry 會唔會好衰

唔會我都係靠人carry

建議你一至五晚開始睇巨頭
睇到識為止

今次lv10同11 咁好可以水人馬solo打晒

仲未過到10
廢土果到瘋狂卡珠

搵人carry

e到好多巨頭

頭龍射擊隊係點組

劍心中級只係跌角色

全部true dmg ，安全就事但一隻防封射boss

係咪要人地都買左/開左個信封 有果一個地城先可以入人場

開場果個有就得

NO 事但一邊有就得

仲有我想問點解上次我同閃光神協力打素材關果陣

可以佢1個人射晒 唔洗輪到我既

但之後我同人打協就1個1個咁輪

冇轉珠

如果出技殺既話唔洗輪
一轉左珠就要輪

因為佢冇轉珠

btw有無清打蛋龍

當我無講過

禾想打

好缺

存貨為0

唔記得今日打完黎
我可以打陣既

不過e家巧似冇強龍城

3290 3284

要打佢會買咖啦

原來有得買

窮撚撚有錢

禾有5粒石可以燒

1粒石4場 5粒

唔好晒石啦

矛他媽

連整隻背後靈都整唔到

笑死 等無縫升rank上到700以上先燒石啦

打多3場無體

無縫??? 咩黎

小薯又比人笑

LAST

thx

一陣就有幾十粒強龍

我好開心

而家d蛋龍咁撚貴

有無人刷龍果

好想番去每日有石有mp coin關5蚊既日子

養企鵝

三色龍果先岩

有無得企

暗契仔

做娜娜隊 背後靈 有冇得撚

做住先無壞

比白虎做?

why not

有
但唔開俾你

d他媽bb 好撚伏

食5升0都有既

不嬲

如果我想刷 黑龍契士地下城 拿boss升技

打咩級最有效率

跌boss好似都係地肉
2倍應該可以打超級

禾吊梨牙

266051071 回歸玩家跪地jj插沙求add

我想問 禾想要20粒潛覺手指

去邊到搵

mp關
點解要咁多手指

手殘

mp關係咩黎

贈龍之館
差唔多呢d名

普通左進既月讀好似唔錯

比隻新暗印做背後靈 又可以防手殘 反正又係2.5倍攻 10秒任轉

5粒手指潛先等於一個手指覺醒🤔

唔係20隻手指先=1秒

10隻手指先=1個手指覺咩

1覺＝0.1秒

好想要20隻

覺醒月讀4手指

整左做背後靈

好撚正

手殘既因物呀

我要月讀bb 都唔想要光寶石

轉生月讀 冇改變世界

各位巴打早晨

吉左偶像鐵丁
希望可以鼓勵佢返工同裝驚

小薯矛人吉

冇飯

唔回我pm

有冇手足法國7c覺會提高7c機率

唔國
禾都仲係3C

佢係雞

yes

12秒任轉

我每日就係咁樣轉緊白仔o個兩粒珠

😭😭😭水無傷打星海中毒海死左
完全唔知有d咁嘅嘢😭

求木機操

你2個都係雞

唔保護封信

執未

🚬🐳

今日食完飯就差不多了
要珍惜轉珠

港豬王

你已對這討論評分了 冇得再負

我封信呢屌

轉頭用第2部機負皮

用緊第3部機比緊

我剛剛 send mass mail 叫我全公司所有人俾負皮

大公司

原來你就係it部個個毒撚 我同成班秘書今朝笑到依家

梳原來入左JUNK MAIL，即做

戇鳩仔
以為笑緊我

o個個只係用o黎頂包o既傻仔o黎

叫左daddy炒曬你地了

FF接龍

唔接了
由得佢柒落去

兩火橫

名流青屎

pad就執喇

就黎冇得轉豬啦

無論爬得幾高，都一樣會中伏

今年4歲, 身家73億, 你問我答

有冇巴打未收到投票啲喇叭

請唔請跟班

已袋10粒

人棄轉珠驚

雖然睇唔明日文，不過都係唔該巴打先

睇reco個個囉

健康交友，服務非常好。秘書，矮. 大約5呎2吋. 可以上門做。$1000/個鐘. 加鐘$800. Tel: 6___ ____. 阿咪. ICQ : ccsexmachine@yahoo.com.hk 有相

轉珠轉到好似開會出業務分析報告咁，不了

Pad=返工

留返俾你地玩

過年嗰陣有架七人車黎樓下接老人家拜年。個司機應該係個仔黎。

叫個妹下妹老母下上車坐前坐，同個老母講要扣安全帶

個老母話咁麻煩唔洗啦。個仔就話我幫你扣嘞

個老母就話真係唔洗啦，快啲開車。然後一嘢大力嘭車門

點知個司機隻手仲響個門邊，夾住四隻手指。嗌到三十幾樓都聽到，好撚凄厲

個老野仲唉丫唉丫點解呀咁9叫，完全冇諗個幫佢個仔開番到門。後面成家人又響到9叫唉呀點解會咁架痛唔痛呀嗰啲廢話

幾十秒後個仔自己開番門，自己報警，再瘋狂屌老母，話咩講咗好多次等我閂門架啦，好撚痛呀之類

幾分鐘後上咗白車，諗住過一段落啦

點知原來成車人冇人識揸車，頂撚住個門口，搞到我又出唔到車，去阿媽到食飯遲到又俾人屌

你話係咪扯撚火？

呢 D 懞撚老野真係要拉去打耙

想識一個可以滿足到我的男友

25歲,肥妹仔一個
我真心想識一個可以滿足到我的男友
同埋一個可將來同計劃結婚的男友
點解我唔係交友區識?我可以好老實講...因為我係淫底

感情係要時間沉...如果想傾一陣就約出黎開房的...我唔岩你
有女朋友,有老婆唔好搵我,因我會好痴身

條件:28歲UP,順眼,中等身型,173高UP,有經濟能力,性慾強識服侍女友,好錫女友的PM我的朋友請自我介紹,沒有自我介紹我不會加你

自從中學既心儀對象比人食左 就開始無乜感覺
雖然有時都會叫下春 但諗深一層其實 有女姐係有邊個先？ 我諗唔到一個對象出嚟 只係覺得有女就真係幸福啦
以前覺得係未搵到岩既人
又或者係自己細膽唔敢/唔識同女仔相處 所以都無乜所謂
但慢慢發現唔知幾時開始自己好似係唔識中意人 就算覺得個女仔幾好都唔會想識想追
唔通真係要咁樣一個人過成世？ 雖然好似幾好
但有中意人既感覺好似就算做兵都開心啲
今次真係只知道感覺失了蹤。。。

Pmed

我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲

del左PAD，有咩驚好推介

[ ]係心諗

智龙迷城

Puzzle&Dragons

我愛龍博士

幾時維護?

seed

Location

首抽關羽如何呢
火暗屬的

補圖

150rank抽蛋機抽中藍奧既話一人一pack入我數

巴打唔係住tm既咩點解會係中華電訊

真心長頸鹿

咁快又穿崩

成班刀系辣殺 ，利伸：去過食

Takako Hayakawa

睇在1pack份上就祝福下你啦
利申：純正血統非州人

荃豐信和有喎

幾錢先！貴過50唔買！

剛剛睇過佢 fb
佢賣波定賣麵呀屌

呢個仲誇張

我好似係PAD1周年左右個期D同事帶左我去食，其實D味道係OK，一般街坊細鋪食店風格同水平。

Lm

3xx 好似 有埋雙色轉個隻龍

13號基
好彩冇追

照舊 負評者 抽一個送ps4pro

負左 幫我送部俾鐵丁ok?

100倍隊

呢隻有回嘅話好似幾勁

無手指 轉條毛

Allin 火武

5色各5隻啦

火武好正
張圖靚又係大炮榜首

🐷囝每次都好有秩序咁行番入去欄到

幾時出

已經排定頭位
手足預埋你

課夠未

有無巴絲一見到人覆「Ic」就會好忟

聽日先有

我就唔撚玩係咁先

手足你收唔收女朋友

Ic

香港那班PAD巨頭上線啦~

不了

時女神 CRY

👀

呢個真⋯
拍落木新劍到完全輸到見唔到尾燈

一車車弱化藍染

又話轉十字既都出唔到場

磨勁耐終於磨過左

磨2回真係辛苦

老家個post係邊

求一回過lv11隊伍

😞

推緊

我決定返高登做大神

😒

禾法國個hkgz歧視鴨台手足🤔 可恥

安歷gay走佬
到我上位坐正

你買football manager玩住先啦

問過我未

巴哈吹奏新劍
點睇

新劍真係幾好就珍既
火對腳好好丁

偽虹蛋，好波呀山本

啱啱玩pad, 原來呢啲都有石拎

少佐我部pro到未呀

人地比連狗追殺緊呀

踢波唔係打拳喎

磨999

你部iPhone x已經出貨

雲加未續約
安歷基下季走佬

教授話要去鍠牙
屌師同FRD子爆左去做妓牙
計落就雲妮去教疤啦

進ching十郎lm

Ching ho ball ar
呀冰個有風神未

迷心黨黨主席雀清係雞

lv7 74585927

無車牌都唔會咁炒呱

女人真係咪渣車啦

係到我想多謝3z巴打對我既G持

發佈日期：2017年2月28日
原文：
係沖繩做左咁耐租車，其實咩意外都見過晒，每日平均大單野嘅1-2宗，小意外有20宗左右。好彩自己都興幸暫時未見過真係要冚國旗嘅事故發生，當然亦唔想見到！
不過近排有件意外雖無人命傷亡但都真係睇片都一額汗...再加上事故係主人香港人所以上黎講講。
咁個事故發生係上個星期，果日晨咁早有位岩岩由香港黎嘅女仔自駕遊黎到我度拿車去機場接佢由台灣落機嘅同行3個女仔去酒店。
第一次嘅時間係架車出門口嘅第二個鐘就收到岩岩個女女電話話係機場停泊果陣撞左埋條柱度，刮花晒車門，車頭泵把。
最後警察話架車都可以正常運作所以公司都決定繼續俾佢地再渣唔使換車，話費事俾佢刮花多一部wor
時間去到第二日公司再收到個女仔電話，內容係佢開車果陣懷疑撞到第二間公司租車俾對家報警！不過經過一番周旋對方架車都無野就即場和解。
果陣都唔係咩大件事，諗住佢地4日旅程兩次報警其實咩都夠啦所以都無話特登上黎分享..
但問題就出係第三日度，大約下午兩點公司再一次收到個女仔電話，話佢地一團4個女仔連架車碌左落斜坡！！！
雖然知道佢地人無事，但公司收到完大為緊張，即刻報警call救護車。等警員到場搞掂晒所有野佢地就番黎公司搞手續。因為我係香港人所以安排左小弟去接待佢地問佢原因。
原來佢開車果陣GPR提示佢前方靠左上高速..佢以為叫佢前方轉左。本來行錯路都唔是咩大問題，但問題係個女仔駕駛經驗完全不足嘅主因下再加上其餘三個女仔一個墟妳一言佢一句下，令到轉個90度灣直踩無收油情況之下直接碌左落斜坡...
最收公司叫call大吊臂車將架車撈番上黎再搵拖車由名護拖番黎，搞左5個鐘。而公司望番記錄要佢地答應唔好再由佢渣車先再租車斜佢完成埋最後一日旅程。
小弟係度真係想同各位講聲，自駕遊唔係俾各位練車嘅地方。始終去到第二個國家好多規例唔清楚再加上路面情況唔識嘅情況下真係做乘客係最正確同安全嘅選擇👍🏻
不過有一點係要讚下個女仔！好彩佢真係買足晒保險，如果佢唔係買左豪華安心保嘅話..果架巨臂車同拖車嘅費用夠佢去多兩次沖繩！
所以我奉勸各位去旅行真係唔好慳果少少！旅遊保同果度車保係絕對！絕對！絕對唔少得！

影片授權：Made in Japan HK

清何球
唔似得阿邊個剩係識叫春

女人揸車=on9

春

春春

咁炒通常都係訓着左？

有冇繼左25%重力既轉生波賽東可以借比小薯用下

就黎執笠啦 仲轉珠

「原來佢開車果陣GPR提示佢前方靠左上高速..佢以為叫佢前方轉左。本來行錯路都唔是咩大問題，但問題係個女仔駕駛經驗完全不足嘅主因下再加上其餘三個女仔一個墟妳一言佢一句下，令到轉個90度灣直踩無收油情況之下直接碌左落斜坡...」

完全係八婆式炒法

係咪即係毒撚？
0加要不要？
練完冇用過

336 817 283
差一隻重力打lv 11

有冇ching未過lv9

誰說 書生 百無 一用

成朝拎左廿粒石

一關都未打呀

就執啦
仲打o黎做乜
我剛剛放o左個 acc 套現
而家去緊銀行入票

陣間去入返幾間山頂獨立屋拎o黎放租先

有咩打

人地禁2下就85甩你成朝先廿甩

執左

好悶

屌矛得轉珠 哭左

禾今年已經38歲仔，但係一條女都未插過，條條女一見到我個直徑成2.5寸嘅龜頭，唔係同我講話不如同你打飛機打佢出黎，就係同我講話不如同你吹爆佢好唔好。唔知各位清有冇方法可以教下細佬點先拮到入去條女度

切

訓醒多左個逗號

逗夠未

執笠未

逗埋你春袋

又笑鳩零課

講咁耐都仲未有2017 首抽攻略

入左

please 逗 me 的春袋

如果有巴打未打LV 10 同 LV 9 既通知聲,我都未打...

feel唔到喎

我
打o左

收到wind香港成街switch現貨，辣殺

我個LV 10 暗雅單拖輸左6~7次都未過到.....

你個野壞左呀

搵人夾水射打啦，易到都唔似lv10

任狗高價賣辣殺硬件 , 之後放棄市場唔出驚
是常識吧?

拉雞輕鬆單拖喎

佢d spec落後幾多年

無課金半年 啱啱俾人bam咗

仲未有人水射同我分身過lv9,10

我用毒劉協 ...
又係唔知做過 d 乜之後就過o左 ...

我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我

娜G solo都得啦

nintendo=rubbish
不過老母落左order叫我撲部比個10碎表弟
水魚何其多

手持緊部wiiu

有冇水射lv11 教學

恥笑開始

LC爸有毒劉？

水弓10lv 1249 2689

有無隊伍?

無計 條女要帶佢d女frd上黎玩

轉頭call我

有啦
上次問卷神 UP 抽到

轉體三佰六插地跪求 水射 lv 9 lv10 隊伍配置

唔好開聲 我錄嗰時delay咗

目測xb360個lvl，但有得hand carry出街打3個鐘插住尿袋打機仲叉到電，咁又可以接受

小薯想問pad依家執咗
要去邊度搞退錢

21800000 call我

得一條魚 用藍奧會唔會太高攻
利申 數學d

大蛇-）伽具
水寶石-）尾2層
雙魚-）改車
解綁-）光媽
扣分-）暗媽

入齊呢5技就冇得輸

原來rank500個一抽無份reset,咁撚孤寒

想買

唔該閃巴
b 隊: 水射 冬獅 冬獅 鯨b(訓醒哈仔) 水奧(冬獅)
咁樣岩唔岩?

想買
但等佢出多啲色先

我caption有配置圖條link 你呢個好似a嚟

call咗 點解係橡膠穎把聲

我係牙穎

我只能a , 無娜龍 無水代痕

入唔到驚既
我仲有好多關未挑戰

今晚有體可以幫你打場
不過a中間有3隻要防坐

垃圾

佢問係咪要叫雞
係退錢暗號定有性暗示

退錢 = 大叫屌你老母
想扑野 = 大叫屌我老母
想打丁 = 大叫屌佢老母

暗號係反清復明

有冇冇魚組隊
朋友R唔到魚

磨1000turn

有矛清一齊玩仁王

頂！遲左日rakuten上面d原價訂00 7劍 d quota已經冇晒

磨成粒鐘

爆晒放埋啦 轉打horizon

有冇人一齊玩ghost recon woldland (pc)

我岩岩過左一周目

你再講得o黎
都已經磨完

我早幾日先買 不過無時間玩 岩岩過左新手教學

仁王垃圾GAME
唔駛2個鍾就爆機

識買一定買nier automata

入得 game 未呀
咁撚耐o架

Ubisoft
不了

Vip一早入得

係1打2個幾關難d
其餘一律減速加攻拍拍拍

IP Cam真係要SET 密碼, 否則....你就會出現在螢光幕前

好唔鐘意呢啲位，比人睇住扮工

做咩矛得轉豬

賣左av

無珠轉可以搵咩驚打發時間 最多post嘅驚係咪一個好選擇

點牙風神棒神妹

笑到醒哂

扮工玩接龍

屌！仲乜鳩影住我！

維護都要轉比賽app

成班廢中

主能夠 主能夠 我知祂能夠

玩上癮 有啲影住屋企廳

外國好多侵侵舉中指圖

仲諗緊會唔會撞正個channel影住個賓賓同大少肉戰緊，失望而回

搵到記得秒貼link

小心，內有白汁顏射畫面

==

啱啱注資咗100億入9ho
大家可以繼續轉珠

都係冇公佈到個 5% border line

兩抽：新火和，日龍女

150同250中左新木希+二橋

光咖 木魔

有冇人加我親友

冇得做無冠清泉

須佐+火星機

招人3P互插

一度超值 SET 呢

it 狗又做漏嘢？ 好想屌

火龍女 新水天 又20000mp

山本又派mp

原來 9/3 先有

3月9

屌你老母代行光咖有西用

公平咩？

vip ser 2隻都限定神

181845367

「一度きり！超お得セットガチャ」
販売停止日:03/02(木)メンテナンス後～
再販売開始日: 03/09(木)メンテナンス後～
→メンテナンス詳細はこちら

睇清楚未

今次人狗分界線係幾多

有冇人刷劍心

唔係話挑戰重置咩

企位？

免費兩抽兩虹蛋

水天 光契
都好

3月中

你a

你加我

月中呀清

中左暗天

-1

鑽蛋

鑽蛋

連續2次

青契 block咗

路西法me真係唔會嫌多😂

Show blocked user

搵外快黎課PAD先

水星機 杯具土

ok wait

120隻金龍都有王冠 根本冇人刷 屌

開jor

4隻青色都冇隻綠色契

狗都唔撚屌啦

大小橋 其撚 屌你惠母臭西

街鋪開始有得訂Metal Build紅迷改

惠母😅

好多人只為一抽

送錢俾佢洗都咁傲嬌

開圖鑑丫，清

俾機會你拎綜緩咋

250rank 抽中水龍契

小妹決定刪驚😭

最冇認證嘅冠

部風神機咁快收起左

挽留

不了

堆新劍士6星黎？

寶石雞又有得up?
不過睇落冇神up疊

[03/02(木)更新]
03/02(木)メンテナンス後より「ガチャドラ」各種を倒した数が「上位5%」だった場合、ユーザー名の横に「王冠」がつくようになりました。
【最終ボーダーライン(5%)】
・ガチャドラ：6体
・レアガチャドラ：34体
・ソニアガチャドラ：14体

綠龍只需6隻

冇藍奧冇風神

王冠公廁化

做乜9俾個冠我

no 1661。同第三隻人妻
免費機未中過有用嘅

閃光刷左200幾隻金龍

冇風神已經難以置信
連藍奧都冇

150 代行
250 呂布
哭死

戇鳩仔

依家無冠仲珍貴過有冠

繼續0冠

其實寶石G有無試過x3x5

好彩無刷綠龍 仲係0冠清泉

吊，呢個想抽
但又想留石戰小櫻妖尾

係咪架分身淨係打左兩三場綠龍都俾佢夾硬塞左個冠來

擺明派O架啦

入唔到5%

齊冠未

ALLIN 抽白火武

認真？

偽虹蛋,正一垃圾驚

0冠清泉

有冇人3p親友

我

張圖世界級

-1
留id181845367

唔打了
謝

分身無撚左粒單春

147474918

等炮友

好撚慘 幫人刷龍女機都要俾人笑

正式宣布500rank以上無冠先係真清泉

清泉lm

差1件 仲有冇人

搵下人吉先

無巨頭打200隻你以為你有驚玩

6隻友情抽就5%
史上最易拎既冠

齊人 加左先

執左？_？

LM

識打一定打綠龍

105371423

求大神加好友

把自己看得這麼高😡

你地賣咗送嗰抽龍女機未

add 左飛甩鳩毛

當日賣曬🤗

屌你

月龍呀
限定機課左都抽唔到 山本送2抽就有

請珍惜巨頭

打一隻食一隻

藍㡌
你叫某人情何以堪

🤔

我吉你 你吉1504 1504吉我

叫冰個呀又

你係🐔咋

得你一個客仲算唔算雞🐔

佢未add 我

吉左鐵丁 佢肯登入未

有冇人吉我

閃光神 我想吉你

等緊你吉我

清你等等我裝game先

Add左

搞掂，射左

怒插左少佐

私家🐔

我吉鳥

要求唔高
有無1000rank齊冠俾我吉

又有G抽，課金未

想要日龍

我都吉鳥

吉左蜻god

火龍女同曹操

關羽5倍up黎

有 但我唔入game你吉唔吉到

合體完成

冇人吉我

分身一抽光G

除左褲，等我試下

我有冇add你
平時協完慣性禁no

每次buff都有關羽份，抵抽

我撐星火.jpg

吉左

禾屌你吾吉禾

射埋

風神大平賣中

我都想吉閃光神

普通女仔唔比吉

我嗰抽仲喺度

有冇清交換 20lv友情強
133 343 919

揀左大神閃光做親友

有冇大神可以俾小薯吉下 有拉G藍柒娜G筋肉齋藤一

禾刀想吉閃光

你就好 我唔附合條件

sam

台仔與狗不得吉閃

可能佢轉頭連親友都del

收到WIND 閃光有成10幾條友一齊吉佢

ok 我兩樣刀中
咁我唔吉了

就裂

一線大神

巨頭=/=一線大神

尋交換友強

299/299 親友

🙇‍♀️

3倍大神

有冇人想比我拮

禾換133343919

因為我上次已經吉咗神

冇人吉我
想死

入驚有3親🤔

me

入驚斷6親🤔

拮左鐵丁 請盡快登入

幾時加fd位

講個秘密你地知，自從同早腸成為親友之後，抽乜都中

有幸成為其中一人

咁耐都係得幾個親友
全部都係自己add
無人add過我

你講早腸抽乜都中

羨慕

終於有人吉我

會盡快裝game

好多基佬

好gay

G遲😭 希望鐵丁盡快回歸

1. ching0

留id 我拮你

好感動 無鏟到我封信

128376684

21800000

387 099 572

I KNOW THAT FEEL

183220782

我為左鐵丁既將來 拮唔到你地

393177501求吉

正牙

367 220 262 新手待求吉

加咗 快啲accept

141647404

King?

回家了

Queen

add jo

頂真係拮咗

笑到我肚痛

唔知點解笑咗

邊個

連帝俾人起左底
真定假就唔知

扮

準備好鍵盤打仗未

禾

<3

你封信係下面

比個機會你留低

今日冇究進料

渣GA

105371423

等你吉我

加左史雷

我一入驚已經吉咗佢

換左新手強未

天龍呀

快d寄隻寶石g俾佢啦

真係吉左

都比咗佢

由琴晚定唔知今朝就開始嘈，連住尼話 block左好多律司信email，之後高登個邊恥笑佢唔識野鳩up呃細路，律師信一定係寄實信唔會齋出email
跟手呢邊又護主話得個email又冇公司名點寄，之後高登個邊已經恥笑話要check到有幾難，跟手就有巴打上CR做查冊

咁fair講句，個位巴打可能會起錯底，但係香港要check一間有限公司咩料根本係完全冇難度，所以13年政府同保皇狗先要收緊查冊條例

招換新手強

Mtrj請盡快登入

想呃我

144216699

巨頭唔係大哂

43日前😞

除左娜娜打天下

仲有冇咩隊可以打天下

幫你刷緊拮拮圖

雙刃刀
高登個邊得返d垃圾仲留守緊，雖然連登都大把垃圾

怒del哂d假信

假吉信都玩埋

痴線佬

阿膠莉晨早已經玩過

屌應該spacebar 一行

關我撚事 我要個平台9up咋嘛 共產黨開又點話
2班垃圾係度嘈😅

死染頭

多謝各位G持 準備好長掛光諸

寄左張iTunes card俾你抽g

加左你了

清我比你先

刀系pad post有愛

俾羽田G插左

有冇大波絲打比我吉

求各大神加好友+
137489443

突發DL唔到PAD‼️

次次更新都係冇人吉我 喊左

暗橫一列隊 仲有冇得生存

肥仔波粗粗地頂住先ok?

比左你了

係囉 都唔係咩新奇野

Id

請簽收

佢矛插禾

自己讚自己

有冇清 CARRY我射蛋龍

吉禾未

送抽永遠冇好野

加左

我決定同羽田吉你前面

289829231

求大神加好友
105371423

2條都聖誕龍

cum

睇下連帝點反擊
定係繼續9up當秘笈

仲有5個鐘

Agger ar Ching

屌你老味呀

1001

有人同我換蛋未

巨頭又有野抽

送比禾

禾吊梨 也媽魔多

快撚D出潘潘 新暗印 大C清 究進料啦

有啦青龍契弟

唔開

1999